行開西隧，都想行下東隧

思想上

我只係想睇下丁圖

賭下錢

做下廢青

點解你唔比我呀

好撚好呀

思想上出軌

其實 我有時都係想有自己私人空間

肛子

Hi

G持

3p ok?

做乜撚

精神上群交

笑撚死

係到自high

一入黎就問3p

有丁圖都冇其他人睇

又hey0手足

認真討論

不了

有人睇左 唔講 怕羞

冇人討論

圖又丁左 又唔留言

咁圖係西隧定東隧

咪就係

我都想知

勁衰

別說了